<text author="tsali" date="" original_author="Arnt Richard Johansen" title="me le so'i lojbo notci be fi la tsali" original_title="" url="http://arj.nvg.org/lojban/index-x-lojban.html">
                     me le so'i lojbo notci be fi la tsali
   ni'o do djica lo nu djuno fi la lojban .ija ko cpacu le le catni ke
   ni'o do djica le nu cilre la lojban .ija ko troci tu'a le pu'o cmalu
   ctucku be fi la robin joi la nitcion be'o je le lojbo nuncilre notci pe
   ni'o le dei seltcidu ciste cu srana lo na'e se srana be le drata
   lerseltcidu .i cnici gi'e finti fo loi kalsa co seldjuno pe le pamei
   lojbo cukta joi le nalmulno ctucku joi lo drata ke catni je norcatni
   selcusku pe la lojbangirz. ge'u joi lo notci be fo le mriste be'o joi
   ni'o .o'i so'a le jinvi se cusku cu se cusku ba'e mi
ni'o notci la lojban
     * .i la'o gy Why I like Lojban gy noi srana le krinu be le za'i mi
     * .i la'o gu Reasons not to like Lojban gy noi srana lo krinu be lo
     * .i la'o gy How to swear in Lojban gy noi srana le lojbo se dapsku
     * .i la'o gy Malglico gy noi srana loi malglico
     * .i la'o gy Myths about Lojban gy noi srana le se cusku be le srera
       finti tadji
       ke lojbo kamlerdrani tadji
       terpemci tadji
     * .i ckinoi la'o gy #lojban gy noi me la irk velsku to ba'e terga'i
ni'o notci bau la lojban
  ni'o se finti ja fanva mi
     * .i lo so'i lojbo mupli jufra .i xamgu co mupli le ka melbi je steci
     * .i la'e lu le prami tsali li'u poi pemci
     * .i la'e lu bradi je bandu li'u poi pemci
     * .i pa jdaselsku .i ri xe fanva pa selsku poi se pagbu la'o sy.
       Kaulajnana Nirnaya sy. noi se finti la'o sy. Matsyendranath sy.
       ku'o ku'o fu la robin. .i pu cusku fo le lojbo mriste
     * .i le xe fanva be lo pagbu be la'o ny Sofies Verden ny po'u la'e lu
  ni'o se finti ja fanva lo drata be mi
     * .i pa jdaselsku .i ri xe fanva pa selsku poi se pagbu la'o sy.
       Kaulajnana Nirnaya sy. noi se finti la'o sy. Matsyendranath sy.
       ku'o ku'o fu la robin. .i pu cusku fo le lojbo mriste
       cnino toi
ni'o samselpla
     * .i lo pa zasni vlaste do'e la'o gy. ispell gy. poi me la .iuniks
       samselpla zi'e poi me li pa
ni'o notci co se finti lo drata be mi
       la jbosnu poi samymrilu velsku
    ni'o se finti la'o ny. Arnt Richard Johansen ny. noi samymrilu se
    judri zoi gy. arj@fix.no gy.
   .i nu xruti le ralju notci
</text>
